有冇人同我一樣，唔會考慮同公屋仔做朋友？

一同佢出街
成陣窮撚公屋除
搞到自己cheap撚晒
居屋仔仲可以勉強做hi bye fd
但公屋仔連打招呼都廢鳩事了
比我daddy知道 隨時今個月唔比零用錢我洗

最憎公屋撚 成日話想約食飯 真係食你老母 我出親食飯都幾千蚊埋單你搵咩比？跟住問我可唔可以上我屋企食飯 係咪傻撚左我屋企係你呢啲低等人去架咩 我隻狗都高級過你啦 外國配種
觀迎更多人留言9up

大把公屋仔有錢過私樓仔
不如話你唔想同窮撚做朋友

啱窮鳩真係Feel到

同意
d公屋仔個身真係有浸窮撚味
擋都擋唔住

對唔住囉

好噁心呀

死出去喇

唔怪得成個post有浸酸叔味

我屌你老母啦 唔通我有幾千萬身家又要同你講？

公屋仔

公屋才是皇道

你啲錢都唔係自己搵返嚟有幾把炮呀

無知真係好可憐

下？唔比零用咁lenient嘅？
我daddy話如果我同公屋仔接觸嘅話會唔比公司我打理囉。佢話住公屋的人狗嚟，整臭自己喎。

無錢咪吠啦
我老豆有肯比我咪得囉
D錢係我一手一腳問老豆R番黎嫁

利申： 住私樓
老豆有俾幾張credit card
但係唔要自己返炒散
唔想靠父幹

考唔考慮同公屋仔做朋友?

其實我不嬲都唔會睇嗰個人有冇錢先同人做friend
利申： 冇friend住私樓